覺唔覺連登仔先係最小圈子？

成日話人小圈子，但自己一見人係新會員就block
支那DNA